讀大電前景如何？

如題

等死

唉

Good

要相關行業有五年經驗先可以求人簽你個B/C/H牌 不了

出口廣
保安啊清潔啊零售啊乜都得

出路